估唔到今時今日竟然仲有廿蚊飯

真係窮人救星
仲要唔係細細盒，一定夠飽

比狗食?

係邊

5毛草都無得食

on99

20蚊局豬都有啦

海南雞飯20

一陣係藍店 就知邊個係五毛

Where

哪裡

隻雞死架

邊度？
自己煮都唔止呢個價

係咪黃店先

係邊到

至弊你冇得食
狗都不如

好似係太子

咩叫每半月份?

應該係半個月
每兩星期換一次餐牌

賣相家常小菜
$20有良心
唔洗只幫襯唐記

一盒賺唔賺到幾蚊

呢盒野係麻婆豆腐?

自己煮唔洗$20添呀

依間藍店黎

20蚊都成本論

吊，藍店，不了

藍不了

貼藍店
Block

中咗

正

好正

你生食？

真係比狗食，藍店黎

冇錯 所以你每打40個comment 就食到一次

豐富過臭格架啦，$20仲咁高要求

就黎要$5 碟飯先冇人話貴
不過藍店就$1 都唔應該俾

20蚊飯正，藍店？唔反了

望住d comment風向笑死

20蚊飯就出賣左你

死傻閪

好過啲白汁皇家飯

1角=10毛

要400個comment呀

依個size 其實我要食兩盒先夠
但就算買兩盒都仲係40蚊咋

咁既價錢呢個時世算係咁啦

藍店狗也不屌

窮撚恩物

買嚟餵狗

咁又點....

藍店不了

藍店緊係平啦 得返樓主呢D專食垃圾既幫襯

呢間野藍到黑 是但入左去睇

廿蚊就買到連登仔

咪覆隻五毛 等佢單機咪算

想做嗰隻狗

樓主pin啦屌
藍店狗也不

去食藍店啦撚樣

餵狗都唔錯

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

依間野做左好多年20蚊海南雞喇

呢間野由廚房藍到出廳面 連老闆都係藍
利申：做過

#2慘到

你點知的

死大陸閸，仲要殘體字名

鬧人食藍店都要屈毛

以為吉野家

屋企樓下都有25蚊兩餸飯。初期真係份量好足，但最近d阿姐就住就住咁比。

廿蚊飯
相信九成連登仔未食都已經覺得好食

不嬲黃藍是政見
好食/價錢先係良知

香港人靠自己 7.1維園見

去骨海南雞飯20蚊？？！

20蚊煮呢個飯夠4個人食

藍店都咁多正皮黃色經濟圈

唐記藍 俾狗食嘅

為巴打平反真係俾狗食

依家大學canteen頹飯都唔止$20, 不過想知黃藍

原來你先係五毛 冚家剷啦你

此post已完
恭喜樓主食蚛國元素週期表

你咪垃圾藍屍狗囉

上網/和你eat無寫既

食過咪知囉

怪錯巴打

先唔講黃藍 20蚊好食極有限

湖南店食過幾次，過得去

拉

真唔真怪錯上面啲巴打

Cu頹飯14.5

有巴打話係藍店
請保持行車距離

會員 #12034 范加尔
5毛 藍絲死傻鳩

好心PIN起 等大家知係藍店啦
一係唔撚好推
而家咁樣同幫人做宣傳無分別
D人又唔撚碌落去睇回覆